大家一晚最多發過幾多次夢？

我最多六次，平均個幾鐘醒一次
仲記得全部夢都發生喺外太空唔同星球上面

有冇試過夢中夢？

冇，其實係咪好恐怖

宜家好少發夢 就算發夢都唔記得
好醒訓 小小聲音就醒 手機較左震動都要擺係d衫上面

試過一次夢中夢 係學校被人追之後跳樓 嚇死 好驚自己醒唔番

差唔多晚晚都會發夢 試過最多一晚五六次 醒番好攰 有時醒一醒再瞓返可以繼續上次個夢

最多試過3個，試過夢中夢
又試過連續2晚發同一個夢
好似連續劇咁